是靚午 白汁雞皇蘑菇焗長通粉

好味

你有無200kg

都冇白汁

太小

唔止

白汁呢

食屎師

非

咁少，唔夠食

食完很飽

勁長

比曬d白汁我

黃定藍

唔夠我長

黃店

唔是俾你
是俾定延

Creamy 師

白汁師

又係你個死毒撚 男人老狗手機食先

次次都影

OMB？

影相師

是

Where

搵日就影你

定延話白汁愈多愈濃愈好

觀塘

外賣拎走都影到我

正

份量太少

樓主接到omb job做佢地打手

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

認得你啦

三多

印度仔繼續omb
我繼續海濱 今日同隻牛打車輪

各有各黃店

啱呀唔需要特別出名多人排 分散幫助

又是這個

咁悶 襯晒定廷

呢個未食過

邊係

載住口罩都認得

係

吾系

打手師

真，你起底睇吓